# Copyright (C) 2016 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.buddyboss.com/contact/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-26 15:57+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-15 14:39+0800\n"
"Language-Team: BuddyBoss <support@buddyboss.com>\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/recommend-posts.php:475
msgid "0"
msgstr "0"

#: bp-user-blog.php:79
msgid "Couldn't load main class at:<br/>%s"
msgstr "Couldn't load main class at:<br/>%s"

#: bp-user-blog.php:83 bp-user-blog.php:115
msgid "<h1>Fatal error:</h1><hr/><pre>%s</pre>"
msgstr "<h1>Fatal error:</h1><hr/><pre>%s</pre>"

#: bp-user-blog.php:109
msgid "Couldn't load SAP_Plugin_Check class at:<br/>%s"
msgstr "Couldn't load SAP_Plugin_Check class at:<br/>%s"

#: includes/admin.php:178
msgid "General Settings"
msgstr "普通设置"

#: includes/admin.php:181
msgid "Enable User Publishing"
msgstr "允许用户发表"

#: includes/admin.php:182
msgid "Create New Post Page"
msgstr "创建新的文章页"

#: includes/admin.php:183
msgid "Enable Bookmarks"
msgstr "允许收藏"

#: includes/admin.php:184
msgid "Bookmarks Page"
msgstr "收藏页"

#: includes/admin.php:185
msgid "Enable Recommend Posts"
msgstr "允许评价文章"

#: includes/admin.php:189
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/admin.php:212
msgid ""
"Allow users to publish posts. If unchecked, they can only submit drafts for "
"review."
msgstr "允许用户发表文章。如果未选，用户的文章需要审核后发表。"

#: includes/admin.php:227
msgid "Allow users to bookmark posts."
msgstr "允许用户收藏文章。"

#: includes/admin.php:242
msgid "Allow users to recommend posts."
msgstr "允许用户评价文章。"

#: includes/admin.php:252 includes/admin.php:268
msgid "- None -"
msgstr "无"

#: includes/admin.php:255 includes/admin.php:271
msgid "New Page"
msgstr "建立新的页面"

#: includes/admin.php:257 includes/admin.php:273
#: templates/sap-post-create.php:53
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/admin.php:259 includes/admin.php:275
msgid ""
"You may need to reset your permalinks after changing this setting. Go to "
"Settings > Permalinks."
msgstr "改变这个后，你需要重新设置固定链接，你可以去“设置->固定链接”里查看。"

#: includes/admin.php:327
msgid "BuddyPress User Blog"
msgstr "BuddyPress User Blog"

#: includes/admin.php:332
msgid "Settings updated."
msgstr "设置已被更新"

#: includes/admin.php:341
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变化"

#: includes/admin.php:372
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/bookmarks.php:18
msgid "Sorry, there was a problem processing your request."
msgstr "对不起，在执行您的请求时遇到了一些问题。"

#: includes/bookmarks.php:164
msgid "Bookmark this story to read later"
msgstr "收藏该文章稍后阅读"

#: includes/bookmarks.php:166
msgid "Bookmark"
msgstr "收藏"

#: includes/buddyboss-plugin-updater.php:84
msgid ""
"An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?"
"\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr "没有预计到的HTTP Error"

#: includes/buddyboss-plugin-updater.php:88
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "未知错误"

#: includes/help-support.php:5
msgid "Here are some video tutorials to get you started:"
msgstr "帮助视频："

#: includes/help-support.php:13
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: includes/help-support.php:16
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "最常问的问题"

#: includes/help-support.php:17
msgid "Support Forums"
msgstr "支持论坛"

#: includes/help-support.php:18
msgid "How to Update"
msgstr "如何更新"

#: includes/main-class.php:197 includes/main-class.php:206
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "Cheatin&#8217; huh?"

#: includes/recommend-posts.php:21 includes/recommend-posts.php:303
msgid "Recommend this article"
msgstr "推荐该文章"

#: includes/recommend-posts.php:22 includes/recommend-posts.php:299
msgid "Discourage recommendation"
msgstr "取消推荐"

#: includes/recommend-posts.php:38
msgid "Not permitted"
msgstr "不允许"

#: includes/recommend-posts.php:182
msgid "%1$s recommended the post %2$s"
msgstr "%1$s 推荐了文章 %2$s"

#: includes/recommend-posts.php:487
msgid "You"
msgstr "你"

#: includes/recommend-posts.php:490
msgid "You "
msgstr "你"

#: includes/recommend-posts.php:490
msgid "and "
msgstr "和"

#: includes/recommend-posts.php:503
msgid " other"
msgid_plural " others"
msgstr[0] "其他"

#: includes/recommend-posts.php:515
msgid " recommendation"
msgid_plural " recommendations"
msgstr[0] "赞"

#: includes/recommend-posts.php:518
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: includes/recommend-posts.php:521
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: includes/recommend-posts.php:539
msgid "You Like:"
msgstr "你喜爱的文章"

#: includes/recommend-posts.php:568
msgid "You do not like anything yet."
msgstr "你还没有任何喜爱的文章。"

#: includes/requirements-class.php:22 includes/requirements-class.php:40
msgid "Please activate BuddyPress first"
msgstr "请先激活BuddyPress"

#: includes/sap-blog.php:72
msgid "Add New Post"
msgstr "我要投稿"

#: includes/sap-blog.php:82
msgid "Latest Stories"
msgstr "最新文章"

#: includes/sap-blog.php:84
msgid "Most Recommended Stories"
msgstr "文章推荐"

#: includes/sap-blog.php:119 includes/sap-blog.php:148
#: includes/sap-blog.php:158 templates/sap-post-create.php:93
msgid "blog"
msgstr ""

#: includes/sap-blog.php:124
msgid "Articles"
msgstr "文章列表"

#: includes/sap-blog.php:126 includes/sap-blog.php:204
#: templates/sap-post-create.php:52
msgid "Published"
msgstr "已发表"

#: includes/sap-blog.php:145 includes/sap-blog.php:212
#: templates/sap-post-create.php:138 templates/sap-post-create.php:141
msgid "In Review"
msgstr "审核中"

#: includes/sap-blog.php:146 includes/sap-blog.php:211
msgid "pending"
msgstr ""

#: includes/sap-blog.php:155 includes/sap-blog.php:219
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: includes/sap-blog.php:184
msgid "Blog"
msgstr "个人文章"

#: includes/sap-blog.php:218
msgid "drafts"
msgstr "草稿"

#: includes/sap-blog.php:226
msgid "add-new"
msgstr "我要投稿"

#: includes/sap-blog.php:227
msgid "Add New"
msgstr "我要投稿"

#: includes/sap-class.php:30
msgid "SAP"
msgstr "SAP"

#: includes/sap-class.php:138
msgid "Saving..."
msgstr "存储中"

#: includes/sap-class.php:139
msgid "Your post has been submitted for review."
msgstr "你的文章已提交，请等待审核。"

#: includes/sap-class.php:140
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: includes/sap-class.php:141
msgid "Post title cannot be empty"
msgstr "文章题目不可以为空"

#: includes/sap-class.php:142
msgid "Title"
msgstr "文章题目"

#: includes/sap-class.php:143
msgid "Post content cannot be empty"
msgstr "文章内容不可以为空"

#: includes/sap-class.php:144
msgid "Tell your story"
msgstr "你的文章内容"

#: includes/sap-class.php:159
msgid "true"
msgstr "真的"

#: includes/sap-class.php:245
msgid "Your story was approved and published"
msgstr "恭喜，你的文章已被批准发布"

#: includes/sap-functions.php:299
msgid ""
"<div class=\"sap-no-bookmarks-content\">\n"
"\t\t\t\t\t<p>You haven&apos;t bookmarked any stories yet.</p>\n"
"\t\t\t\t\t<p>Save stories to read later by using the <span class=\"fa bb-"
"helper-icon fa-bookmark\"></span> bookmark button.</p>\n"
"\t\t\t\t</div>"
msgstr ""
"<div class=\"sap-no-bookmarks-content\">\n"
"\t\t\t\t\t<p>你还未收藏任何文章。</p>\n"
"\t\t\t\t\t<p>点击 <span class=\"fa bb-helper-icon fa-bookmark\"></span> “收藏"
"按钮”来收藏文章，以便日后阅读</p>\n"
"\t\t\t\t</div>"

#: includes/sap-functions.php:316
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: includes/sap-functions.php:321
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/sap-functions.php:331
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: includes/sap-functions.php:340
msgid "Set Featured Image"
msgstr "设置特色图片"

#: includes/sap-functions.php:566
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: includes/sap-functions.php:656
msgid ", "
msgstr "，"

#: includes/sap-functions.php:672
msgid "Published in "
msgstr "发表于"

#: templates/profile-blog-list.php:4 templates/profile-blog-list.php:18
msgid "Permanent Link to"
msgstr "固定链接到"

#: templates/profile-blog-list.php:21
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: templates/sap-blog-page.php:73
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: templates/sap-blog-page.php:90
msgid "Add your first."
msgstr "增加第一个。"

#: templates/sap-blog-page.php:93
msgid "You have no drafts."
msgstr "草稿箱是空的。"

#: templates/sap-blog-page.php:95
msgid "You have no posts in review."
msgstr "没有在审核的文章。"

#: templates/sap-blog-page.php:97
msgid "You have not created any posts yet. %s"
msgstr "你还没有创建文章。"

#: templates/sap-blog-page.php:101
msgid "There are no posts by this user at the moment. Please check back later!"
msgstr "当前的用户还未发表任何文章，你可以之后再看看:)"

#: templates/sap-bookmarks-shortcode.php:39 templates/sap-bookmarks.php:62
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: templates/sap-bookmarks-shortcode.php:40 templates/sap-bookmarks.php:63
msgid "."
msgstr "。"

#: templates/sap-bookmarks.php:74
msgid "Please login to view your bookmarks"
msgstr "你需要登陆看你的收藏夹"

#: templates/sap-post-create.php:49
msgid "Revert to draft"
msgstr "转为草稿"

#: templates/sap-post-create.php:55 templates/sap-post-create.php:57
#: templates/sap-post-create.php:72
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/sap-post-create.php:58 templates/sap-post-create.php:71
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/sap-post-create.php:69
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: templates/sap-post-create.php:96
msgid "Publish"
msgstr "提交"

#: templates/sap-post-create.php:98
msgid "Submit for Review"
msgstr "提交审核"

#: templates/sap-post-create.php:112
msgid "More Actions"
msgstr "更多"

#: templates/sap-post-create.php:131
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/sap-post-create.php:133
msgid "Publish post"
msgstr "发布文章"

#: templates/sap-post-create.php:137 templates/sap-post-create.php:140
msgid "Submit post for review"
msgstr "提交审核"

#: templates/sap-post-create.php:146
msgid "Show preview in new window"
msgstr "在新窗口中显示预览"

#: templates/sap-post-create.php:158 templates/sap-post-create.php:160
msgid "Delete"
msgstr "删除"
